攬炒嘅決心

講一講背景先
我老豆係一個和理非 但手足所有行為 佢都理解同支持
但佢尋晚問左我一個問題 我完全唔識答

老豆 ： 你聽日係咪出去？
我：你話呢
老豆：其實你係咪真心想攬炒？
我：寧為玉碎 不作瓦全！
老豆：咁如果張攬炒視為目標嘅話 惡歌法 國安法呢d 唔係應該由佢通過咩 等佢明目張膽咁摧毁一國兩制
我：跟係啦 越早落實越好 一係就外國制裁一係就喳喳啉變新疆 大家攬炒
老豆：既然係咁 咁你聽日仲出去做咩
我：............

此乃真實對話 個一刻我真係無言以對
利申 唔係分化/失敗撚/話人送頭
只係覺得所有行為係咪都應該對應返本意同目的呢
不過 你問我有咩高見 我諗我同我老豆都唔識答
只係希望大家可以一齊討論下
而唔係一黎就話人送頭/當手足condom

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

送頭與否佢都要夾硬過無計喎

咁我地應該點做

我唸係攬炒同被攬炒既分別
對於一個想自殺既人, 應該唔會想被人殺
我估係咁

立法啦 點解要阻止
快d一國一制等美國幫我地

真。攬炒
我好期待

push

你反對完，佢再夾硬過
同你唔理佢，佢好順利咁過
係唔同

【投票區要幫手】你贊成立國安法嗎？

我思想上係咁
但同時又想上街 想做d野
咁其實係攬炒嘅決心未夠
定係行為同想法有矛盾

出左去其實都唔會令啲議案過唔到

姐係點
小弟愚笨
唔係好明

出去係掙扎比外媒睇，等外國出手，加多重力量
橫掂都唔會成功，唔會影響攬炒

但唔出 又好似咩都冇做過 心有不甘

姐係香港同澳門既分別

出去阻止議案通過係守
出去反抗比美國睇之後制裁係攻

出去係為咗做個畫面畀外國睇.等佢哋有藉口搞鳩支那啫

當年戴卓爾放棄香港，其實一個原因係香港人無表態

屋企著火自己唔叫救命，人地想幫都幫唔到

講白啲 你要比外人知你好唔願意人地先會幫你， 你唔表達仲走去支持 鬼有人幫你？

咁其實係咪應該全面和理非呢？
減少一切被捕嘅風險 因為每一個手足都好珍貴
但同時你出去和理非都好 d狗都會尻拉
好矛盾 唔知點做好

我就咁睇
今日無論有無人出去 惡法都一樣會過
但係
國際戰線既角度
我地會係 「香港人無懼打壓 仍然站出來反對」
定係 「香港人如澳門一樣生活如常 已經準備好接受國安」

唔洗話限死自己只可以打邊條線
本土反抗重要 宣傳都一樣重要
如果唔係港共都唔洗成日出黎做荒謬口交啦

咁如果為左做畫面
係咪應該空裝上陣呢
但同時d狗又會尻拉

攬炒係最終手段呀
阻止唔到下先攬炒呀

我覺得兩樣嘢嚟嘅

攬炒係國際制裁，令中共經濟跌到谷底甚至支爆，呢樣係外國做嘅嘢，過程會好長，唔會今日立完國安法聽日就制裁，後日就支爆

但係佢立國安法我哋會失去自由，我哋理所當然要掙扎，呢樣係人嘅天性，喺攬炒嘅過程入面我哋要自保，唔係任佢魚肉

要比喻就係你唔驚死，人哋要攞把刀嚟捅你你最多引爆個炸彈攬住一齊死，但係你唔會好想人哋嚟殺自己

好唔同喎師兄

乜都唔做，過咗國安法
外界會認為香港人都認同香港國安法
你哋自己都唔理，外人插乜嘢手？
人哋要制裁都無咁理直氣壯
仲要比大陸講返「粗暴干預中國內政」

你出咗去，過咗國安法
外界知道大陸格硬嚟
一國兩制被大陸破壞
要制裁都出師有名